差佬餓幾粒鐘都頂唔住,仲點保護市民

屌你我OT都餓得耐過你啦警犬
我交D稅你拎撚晒去叫雞?

仲有去賭

跟手欠落一堆大耳窿黑社會數
再打30日工，拎納稅錢去還俾黑社會
班狗一定係玩外圍唔玩狗會

大佬幾粒鐘都叫晒救命叫晒白車
有大OPERATION未打葉續歡自己都病死幾件先